[多圖]可唔可以幫手report條台妹？

想借場運動上位
自稱有一半香港血統
俾人屌之後仲要理直氣壯屌返人轉頭
你幾撚時見過有前線着撚到好似你咁？

俾藍絲話係天使。

Report又好 pm佢屌佢又好
大家可唔可以幫幫手唔好俾呢啲人搞臭場革命

加多張全圖
真心唔覺得你係有心幫手
食人血饅頭行開啲啦屌你老母

圖呢

你都包得幾密實喎屌你老母

Push